我不一定要綠狗回來

只是當大家熱氣上來

唔準改

BTW
禾衣家系出走 笨吾是回來